得罪問句 酒店錢點解會蝕

大班苦主們話訂左酒店 酒店錢都蝕埋 據我所知 係Expedia booking agoda 呢d網訂 俾左錢 基本上99%係有得免費取消 訂左又可以去當地先俾錢。

定係班友純粹想嘈，講到好嚴重咁屌7間航空公司

你都ON99

學術研究

你係咪未去過旅行
咪上網訂過酒店同車

on9 信用卡記名嫁
你臨尾先取消會收費

完全諗唔到有咩條件會蝕到錢
定係訂房果陣揀d平十零廿蚊不可取消果種房
正常點會咁買 平果廿蚊 改行程又冇得轉 唔flexible

自己訂一次咪知

去過 訂過酒店 未訂過車

提前5日先會收錢 訂過幾次了

On9仔99% 都講得出
99% 最平既房係non-refundable 就差唔多

9up唔洗本

真心膠？ 酒店可唔可以Cancel 係視乎你當時既Cancellation policy
有得Cancel 果啲 當時訂房價格會貴10-15%

99%都有免費取消俾你揀 相信搵間冇免費取消既仲難搵

9up當呼吸

訂得UO 酒店都唔慌訂得幾貴啦 平酒店邊有得回水啊on9

用下腦啦懵撚

就算有得取消 都會有deadline 啦
有啲要7日前 有啲要3日前 唔取消就當你gtd
Gtd 左之後都一樣無得Cancel

樓主好on9

有証據支持？不如我search一次東京 睇頭十間酒店 睇下邊間冇免費取消？

d酒店網係住之前幾日到一個禮拜就係信用卡過晒數
就係怕d人last minute no show

而家佢咁遲先話要cancel班機
想取消酒店booking都唔得啦

on9
大把無得退，
有d可以退但要限期前，通常係一星期

點解冇 全部都有 搵你睇？

通常5-7日 我知 但基本上99%酒店都有免費取消，除非揀平dd唔可以退錢果種房。

酒店有部份房比你七日前免費取消，但房價會貴小小，你覺得班友偷平機票會唔會比多一百至幾百訂個 Refundable 既房 。

搵啦on99

99%

我一直都係講緊呢樣 依家係大網訂 基本上都有免費取消 所以點蝕錢 除非你話出發前5-7日先取消

好睇酒店政策，我之前去馬拉班機直頭 Cut 左，同酒店講比埋証明都肯免費取消。

不如research下先問

有都要七日前

唔係想屌鳩你，但係你既假設完全on9，貪一樣野平就唔代表全部野都貪平

算啦 佢唔明 平貴都唔係重點 重點係通常都係7日內取消 除非你真係訂超平果d公寓/apartment要30日內取消或者冇得取消。 咁如果7日內取消，咁樣點蝕錢法，真心想知。

得閒就去下旅行見識多啲
唔好以為上左時視台就等於睇左新聞

Book 晒機票囉晒假
做咩要比多幾舊買refundable 既房？

嗯，我訂過幾次 唔算多 有次訂bnb要5日前 其他酒店果d我睇左好多 都係7日前。如果航空公司提前話cancel 點解會有人嘈話蝕酒店錢

就算有refund都煩到仆街，人地唔鳩覆你你飛去告佢咩

去過幾次了，大網訂真係未見過有房係冇免費取消。 不過話分兩頭 係有不可取消但平d既房揀

真心想知你搬乜尻龍門
你篇野又講到明Express 班苦主

29-09-2017: 「10.1黃金周遊日韓HK Express（香港快運）乘客注意！民航處證實，昨日下午接獲HK Express通知，突然取消18班，由10月1日至8日.....」

咁撚遲先通知，除非我真係6/10 先入住間酒店囉
如果唔係邊取消得切？

咁1-5/10 果班人 點解會唔蝕？

而家數埋有無七日呀屌

提前Cancel ？不如你睇留篇新聞先？

a你睇下cancel日期先講野

個個都知你柒左 就唔好再死撐啦樓豬

推

屌打樓主

講句「真心想知」就唔撚係搬龍門咩，鬼唔知好多都有refundable 既房
到底你想帶出啲乜撚野大道理??

今次單野連五日都冇啦

On 9，啱啱我訂完airbnb 7日前cancel 都係得50% refund
抽水都做下research 先啦

我冇查佢幾號取消 所以唔知係7日內 咁佢今次係抵屌 咁如果下次/之前有cancel事件發生 但又提前通知既 有咩條件先會蝕到錢？ 真心想知 純討論

咪就係訂左Non-Refundable 房既人會蝕到錢囉 有其他？ 仲有咩需要討論？

完

你話多數都有refund都數鳩數
乜撚野99% 上hotel agoda兩個睇下 有幾多酒店都會有不可取消既option? 一間酒店至少有一個房型係咁
你個99% 係點計出黎？
真 心 想 知

純討論

但又想問 去旅行 唔敢講全部 但多數都提早訂酒店，咁行程有機會改，或者有咩unexpected既野可以走'賺'。點解會揀d平幾廿蚊但唔取消既房？

屌你做乜痴埋黎回覆 蝕就蝕硬架啦，點會唔蝕，我係屌鳩"訂得UO 酒店都唔慌訂得幾貴啦"呢個on9假設

屌你啦 又搬龍門 下你老母次咩
柒咪認囉 戇鳩仔

Airbnb要睇本身屋主訂嘅policy
我試過24小時前cancel 一蚊都無收我

都firm撚咗日期機票去旅行 點撚解要拎多百幾蚊去book refundable既房呀 自己都firm哂行程 又點會估到機票會被取消呀

得罪講句咪講左

同房型 好多時都有兩種價錢俾你揀 一種平d 即時磅水冇得取消，一種貴d 有得取消。 有不可取消房型唔間酒店冇免費取消揀既..

樓主訂埋d BnB走出黎威 訂過正式酒店未

7日前要取消我一早知啦 我係冇查今次取消咁遲姐 其實我係想問 提早取消左 點解蝕錢

加句 得罪講句 就可以唔用腦講野？
上面啲人解釋 仲係咁搬啲exception例子出黎辯護自己諗法
唔想聽人講野有咩好講

Bnb反而policy仲緊 因為屋主定 酒店仲多免費取消

99%點計出黎？
依咖你講到接近全部都有得refund, 人地講左七日內好多無得refund 你又搬龍門去下次
咁不如你事先講明期限好無 咁咪無位比人入

一開始我冇check到hke咁遲取消既 我以為提前左通知 我上面都講返 我係想問 提早通知 點解仲會蝕錢

下次睇下新聞 咪唔洗開埋呢啲On9 Post俾人屌打囉 死撐無意思架 大家都知你柒左 仲「其實我想問」... 問 仲問乜撚野？

如果航空公司可以早一個月通知你班機取消 咁你酒店咪有可能唔使蝕可能refund度
但但係又有幾多航空公司老早通知你cancel又無後補方案比你先？

樓主很牛B

我頭幾個回覆都講左我知7日內冇refund 因為我冇check到今次事件通知時間 所以一開始就假設左uo係7日前通知 係我搞錯
我係想問 有refund咁仲點會蝕錢，航空公司提早講既話

因為買果間係快運， 連快運咁瘋狂取消航班既往績都唔理， 係弱智大種乞衣

唉 屌你老母 你開呢個post係基於uo呢單野咖嘛？
咁唔該你明白完呢單野既因由後學下用自己個腦諗野
通知期 同 後補方案 啦屌

有咩好問？
有refund咪唔蝕冇refund咪蝕
弱智 ?

越兜越柒

你都係唔明 我冇撐..第一版都講左我真係冇查清楚，所以誤會左佢提早講 我應該問得清楚d 如果公司提早講 點解會蝕前 因為我出post果下 已經assume左佢唔會咁遲 係我表達得差既

知道就切柒煲湯派街坊啦
垃圾

有兜？你睇第一頁 我即刻直接講左我唔知佢幾時通知 你連我想問咩都未知..

你話無查唔知佢無提早
咁你開post係問uo定問一般取消policy?
自己打野唔跟個腦比人屌都仲話無撐

佢話自己無撐 無兜呀
柒到唔敢睇樓豬

係囉你都識講99%
即係仲有1%囉屌你老母懵撚

問問問 問你老母咩？

幾時有話間酒店refundable會蝕酒店錢呀？

Btw你肯cap圖果99%有七日內免費取消既酒店未？
幫下 下一批苦主啦

樓豬竟然出過國
香港人既朵就係比依種人敗壞

咁一係我清楚打一次條問題
航空公司 提早通知人（>酒店取消期限） 點解仲會蝕酒店錢？ 大網訂99%有免費取消
佢地係純粹想嘈間公司，定係想加大個嚴重性？

因為班窮鬼係搭廉航住airbnb.
利申 窮鬼

無聊野就收返埋啦 依家係正經討論

得罪講句 樓主點解會咁柒

有免費取消 如果通知期>取消期 有咩條件蝕錢？定班人想R著數

Revised question

第一 一定無99%酒店房有免費取消，大把non refundable
第二 如果比夠通知時間旅客作出安排 你覺得仲有咁多人嘈蝕酒店錢？依咖嘈酒店蝕既係non-refundable加within7日果啲
明未呀柒頭？

無野蝕既邊撚個會講 我蝕左酒店錢
屌你用下腦啦

點解仲執住我冇查清楚今次個通知期 我第一版都話左搞錯左 sorry la 你第二點仲執住我錯處..

如果Cancel flight 只要有Supporting 基本上所有酒店都會比你取消而唔會收取任何費用

酒店前台員工

我知佢真係蝕左 唔蝕都唔會講啦 我就係想問點解蝕

屌你老母臭閪仔
解釋比你聽叫執住你錯處？ 你無撚野呀？

即係non refund 只要有合理原因都可以取消唔收錢？

依個真心唔知 求教學

你老母個臭西 點解蝕？因為呢班人現實中真係係Cancel唔切 咪蝕囉！
如果Cancel得切仲點會蝕？你老母對住你激唔激氣？你係假膠定真心？

絲打
忍唔住一齊屌左 真係好撚on9 呀樓主

唔係淨係今次uo事件呀...今次係我搞錯 我想問 通知期>取消期

樓主弱智?

忍撚住火唔屌鳩佢慢慢解釋佢聽當教仔啦
好啦
屌 呢條垃圾 人地指正佢就話執住佢

無聊野唔好講啦 正經討論

咁你都未答到我問題 你第二點仲執住通知期<取消期來講 呢個我解釋左係我失誤。我想問轉返轉

講到好嚴重係基於UO依單既實際情況真係如此
樓主想偷換概念到airline一個月前取消時乘各客都會講到好嚴重咁屌柒間航空公司

真係弱智既

我咪講撚左有足夠通知期同後補方案咪有可撚退到錢囉
你用屎眼睇野？

大把酒店冇取消期 一訂左就冇得取消

咁佢都抵屌既 咁遲先講 不話之前試過提早cancel/轉時間 班客都鬼殺咁嘈就真係

樓主你直頭多撚餘, 你都set 好晒條件, Book 可以cancel 酒店, 航空公司又7日前通知, 咁你想知乜撚嘢答案??

真心想知點解會蝕...

好明顯係有目的咁開post，唱啖社會壓力啦。
同你老細講，慳啲啦
請番個trainer，唔好搞小動作

明明唔關我事純粹想睇下講乜 但睇到最後越睇越火滾

照你99%黎講 都已經有1%要蝕啦
咁仲點會無人蝕 你條問題本身已經有問題
更何況 因為航空公司問題 令你出發日期有變，咁短時間再訂過，個價已經比你提前幾個月訂同一日既唔同啦，呢個差價唔通又唔當蝕？

其實係咁既，呢排上佢fb page食下花生 咁睇到好多留言話蝕酒店錢 但我又唔查清楚先開post唔知佢小過7日通知 所以認真開post問下

無錯 只要send email連supporting 酒店都會幫你做refund 但當然合理原因係咩好難概括而定 通常cancelled flight, 颱風或者身體健康理由都可以要求酒店退款

我為我assume左今次事件有提早通知致歉
但我都唔係好明 99%有退款 如果通知期長 點仲蝕錢

仲未俾人屌醒

如果打風/航空公司直接取消/當地有旅遊警示呢d 係咪都適用？

咁咪唔蝕錢囉
邊到有人話蝕錢呀

哈哈
提早免費取消到酒店，又原價回機票水
客人又決定唔再飛去其他地方 咪唔洗蝕囉
有咩仲想知 ？

垃圾樓豬on99

我記得有架...真係唔係亂吹 我間唔中都會睇佢page食花生..有幾次改左d人班機時間 d人就出黎嘈話蝕左錢...我睇下搵唔搵到..

樓豬撐完未
你蠢你盲就認啦好嘛

得罪問句...

頭2個可以肯定同你講可以 旅遊警示要睇睇酒店個前台好唔好人啦 基本上你客客氣氣唔該前唔該後 就算無得取消我地都可以幫你改日子

正經討論 呢個情況真係有既 非亂吹

1）可退款房會貴d
2) 我坐得UO點會唔慳埋個d錢
3) 當你plan晒成個行程時, 你咁短時間要改行程好多時都無乜得揀
4) 樓上好多人都講左
就算通知期長, 如果遇著當地旅遊旺季或重要日子你都係去唔到想去既地方
5）好多旅遊保都唔會保哩種operation issue既航班取消
咁即係點 plan唔切其他行程的話連旅遊保舊錢都蝕埋囉
6）去旅行有時都唔係淨係book機票酒店咁簡單, 要改期都仲有好多野要改
你估真係每樣都免費改期咩

求其諗都一堆原因蝕錢
老老柒柒
你柒左就認左佢啦

樓主唔好衝出黎柒啦

高質 有解釋 關於第五點，上面有巴打話肯定得 酒店會賠錢就算係non refund，即係蝕保險？酒店會退錢？反而保險唔包

冇記錯打風有錢claim 取消就唔知

咪係 有睇新聞都知UO咁遲D公佈 得幾日, 已經過左7日內取消呢D期限啦

酒店肯退
唔係保險包
咁你比左錢買保險無去到旅行咪蝕左舊保險錢

老老柒柒
你柒左就認左佢啦

放假有依D POST 笑下真係幾好

扮哂理性討論 屌你老母

正你老母閪咩
你啲咁既思維點可以同人正經討論呀

但你一開始條問題係generally咁問點解有refundaable既酒店booking, d人仲會蝕錢

咪有巴打答左你 有酒店係non-refundable 同埋 唔比太遲cancel個booking囉

好 你話99% 唔係non-refunable, 都算

又話太遲cancel唔係你想問既野，咁你一開波又拉埋UO黎講既？7左就話問得唔好

究竟想點撚樣？學咩人討論？

你係真唔係呀，學術討論前題都要先做下功課丫。

不嬲book開有得cancel既

99%中國人係好人

你收皮啦撚樣 '肯定得' 係你自己講
唔撚好屈人

理性討論 真心想問
你除左無腦係咪仲有讀寫障礙

事實係幾乎所有酒店都有免費cancel既option, 爭在幾多日前, 有d 1日, 有d 2日, 有d 7日
當然你話同提前付款比就緊係貴d

假設僅如 1% 有十億人。

樓主所講大網頂 其實好多都有non refundable 當然都係大部份可free cancel
但並不是佢口中既99%

酒店任你退，，重要假期，你當人開善堂呀

屌你老母 點解依家匡智既都開到post

唔記得加番句 真心想問

都解釋晒，唔明仲喺到問乜鳩。